林鄭條空置稅講左3年都未搞掂

國歌法就含含聲二讀

有冇人追下空置稅

唔使收稅啦

空置房屋直接開放俾人住咪得

當年政岡已成歷史文件

樓市六招已廢

要RVD做

仲有取消丁屋權，德政黎不過未搞

取消丁權根本唔係德政
損人不利己
我有好多親戚朋友係原居民
相信好多真港人都係(除左腥港人)
雖然自己無丁權
但政府應該係搞85000同學新加坡房策及取消150
而唔係取消丁權
取消丁權只係將地由原居民收返比中共

做咩吖
冇晒聲氣

皇后碼頭

港共不嬲以中共為先

唔使取消丁權，拖拖下就2047

成立左左法案委員會未先

空置咗

林奠：惠民？不了，要奶共。

現實係政府想搞既可以格硬黎搞
唔想搞既就有一堆借口唔搞

佢敢？想721爆大鑊？

村屋d僭建都唔夠膽搞
佢邊會夠膽搞叮權